如果one piece生左仔，會唔會好似龍珠超咁係全球都咁威？

有冇？

你係左仔